起身剿匪啦～

相信在坐大部分人都見到對家擺緊街站

係咪當佢地無到由佢地拎簽名就算？等條例2讀3讀先阻止？

地區手足食個靚早餐搵埋三五知己啦喂

剿匪啦Dllm!
係咪由鳩班人破壞香港？

小心秘密狗賊

手足注意安全 全身而退為上策

干擾手法層出不窮 靈活變化 一個人都可以做到野

共匪

幫幫手比多啲手足睇到組隊剿匪

香港獨立

唯一出路

幫推

岩岩見到係長沙灣協和小學門口擺緊
幾架狗車係另一條街 應該有大堆便衣狗